［突發］班狗拆緊周同學墮樓位置個祭壇

推

屌死人都搞

拆壇者, 一世被百鬼纏繞

死全家！

用錢真係完全買起晒黑警可以更黑更絕情

嘩班狗係咪痴線

領匯地方

領匯都冇理班狗都攪事

定係領匯報狗？

8點左右已經突然有防暴狗係將軍澳鳩企
班狗係HKL（香港島）

冇人講？將軍澳放咗催淚彈！

10點有人開左個咁既Post
入面好多五毛狂推（即使已經置項左係Fake news)

到11點防暴到場SS上停車場拆祭壇

我唔知係咪班狗新戰術引人出黎
亦唔會話佢地係鬼
但請大家日後多D留意下

個死因庭有結果未？

P

樓主pin呢個啦

街坊做嘢

無人理。。。